<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jerónimo Carranza Carranza on Jerónimo Carranza Carranza</title>
    <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/</link>
    <description>Recent content in Jerónimo Carranza Carranza on Jerónimo Carranza Carranza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018 Jerónimo Carranza Carranza</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 22 May 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="/es/" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>PROVISIÓN DE INFORMACIÓN DE VARIAS ACTIVIDADES ESTADÍSTICAS DEL P.E.C.A. 2013- 2020. Lote 3. Bases de datos de las inscripciones registrales de las Sociedades Andaluzas, diciembre 2018 / enero 2021.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2022-bormes-ieca/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2022-bormes-ieca/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Posición&lt;/em&gt;: Jefe de proyecto.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Destinatarios&lt;/em&gt;: Instituto de Estadística y Cartografía de Andalucía. 2022.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los trabajos realizados han consistido resumidamente en la provisión en formato electrónico, en bases de datos, de los actos registrales relativos a la constitución, ampliación y reducción de capital, desembolso de dividendos pasivos, transformación, escisión, fusión, disolución, extinción y distintas fases de concurso de acreedores de las sociedades mercantiles andaluzas publicados en el Boletín Oficial del Registro Mercantil (BORME), así como el CIF y la CNAE de dichas entidades.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para la realización de dichos trabajos se han elaborado un conjunto de rutinas de automatización de los procesos de descarga, lectura, transformación, enriquecimiento y validación de datos desarrolladas mediante el lenguaje de programación R y SQLite como base de datos de soporte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los datos procesados han alimentado la Estadística oficial sobre Sociedades Mercantiles de Andalucía entre diciembre de 2018 y marzo de 2022.&lt;/p&gt;


&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/2022-Borme-Ieca.png&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Asistencia técnica informática para la creación de una base de datos espacial de libre distribución para almacenar y gestionar los datos recopilados en el catálogo de infraestructuras hidráulicas de saneamiento de la Comunidad Valenciana.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2022-saneacv/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2022-saneacv/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Posición&lt;/em&gt;: Jefe de proyecto.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Destinatarios&lt;/em&gt;: TYPSA para Conselleria de Agricultura, Desarrollo Rural, Emergencias Climáticas y Transición Ecológica. Generalitat Valenciana. 2022.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los trabajos realizados han consistido esquemáticamente en:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Definición e implementación del modelo de datos del Catálogo de Infraestructuras Hidráulicas de Saneamiento de la Comunidad Valenciana como base de datos Postgresql / Postgis.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Implementación del modelo, en pruebas, como alternativa o intercambio, en base datos SQLite / Geopackage.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Descarga de datos geoespaciales y alfanuméricos EIEL, procesado y carga de datos.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Integración de datos municipales EIEL.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ingestión e integración de información proveniente de los ayuntamientos y organizaciones gestoras.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Implementación, carga e integración de datos geoespaciales y alfanuméricos de saneamiento provenientes de EPSAR, DGA, Global Omnium y otras fuentes.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Descarga de datos de divisiones administrativas, poblaciones y núcleos del CNIG, carga, integración y depuración de datos geoespaciales.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Desarrollo de proyecto base QGIS para visualización y consulta de datos disponibles en la base de datos.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Diseño e implementación de consultas de explotación de datos.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Aplicación WebGIS. Despliegue, adaptación, personalización y puesta en producción de una aplicación WebGIS con control de acceso para la consulta, edición alfanumérica y validación por parte de los ayuntamientos de la información recabada de infraestructuras de saneamiento de cada uno de ellos. Ha contado además con acceso habilitado para la CHJ y la Diputación de Castellón.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mantenimiento de aplicación WebGIS durante 14 meses.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;
&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/2022-Saneacv-0.png&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;


&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/2022-Saneacv-1.png&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Análisis y diagnóstico de las necesidades de marquesinas y propuesta de mejora de la accesibilidad y seguridad vial en las paradas de transporte público en la provincia de Sevilla, excluido ámbito competencial del Consorcio de Transportes Metropolitano de Sevilla. 015/2021- SERV.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2021-paradasbus-sevilla/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2021-paradasbus-sevilla/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Posición&lt;/em&gt;: Jefe de proyecto.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Destinatarios&lt;/em&gt;: Delegación Territorial de la Consejería de Fomento, Infraestructuras y Ordenación del Territorio en Sevilla. Junta de Andalucía. 2021.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los trabajos realizados corresponden a la identificación, análisis y diagnóstico de las paradas de transporte público regular de uso general en la provincia de Sevilla, excluido el ámbito competencial del Consorcio de Transporte Público de la Provincia de Sevilla, determinando para cada parada si existe marquesina y/o poste informativo en ese punto, equipamientos y, en caso afirmativo, el estado de conservación y las necesidades de mantenimiento concretas que requieran. Asimismo se incluye el análisis de la accesibilidad y seguridad vial de las paradas, y han consistido esquemáticamente en:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Identificación y determinación de los puntos en los que realizan parada las lineas de transporte regular de uso general de la Junta de Andalucía en la provincia de Sevilla dentro del ámbito territorial competencia de la Delegación Territorial de la Consejería de Fomento, Infraestructuras y Ordenación del Territorio en Sevilla. (1029 puntos).&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Elaboración de Plan de trabajo y el Modelo de Ficha: Modelo de ficha de Campo, de Diagnóstico y de Propuestas.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Trabajos de campo de comprobación de existencia y análisis de características y estado del equipamiento, accesibilidad y seguridad vial.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Redacción de Memoria de Diagnóstico, Evaluación de la situación de las paradas y Propuesta de actuaciones.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Elaboración de base de datos, proyecto GIS y memoria.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Las herramientas GIS y formatos utilizados en el desarrollo de los trabajos han sido: Base de datos SQLite, formato Geopackage, GIS de escritorio QGIS y QField para los trabajos de campo.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/2021-ParadasBus-Sevilla.png&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Asistencia técnica informática en el despliegue, gestión y mantenimiento de servidores, servicios de mapas OGC y visor WebGIS para la exposición pública de la revisión de zonas inundables de la Demarcación Hidrográfica del Júcar.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2020-webgis-jucar/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2020-webgis-jucar/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Posición&lt;/em&gt;: Jefe de proyecto.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Destinatarios&lt;/em&gt;: TYPSA para Confederación Hidrográfica del Júcar. 2020.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los trabajos realizados han consistido resumidamente en:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Registro de dominio revision-snczi-jucar.es.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Configuración de Servidor VPS Linux y Despliegue de Aplicaciones Base.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Configuración de Servidor GIS: Geoserver.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Publicación de Servicios OGC: WFS / WCS / WMS.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Adaptación, Despliegue, Configuración y Personalización de Cliente WebGIS Básico.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mantenimiento mensual durante trece meses.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/2020-WebGIS-Jucar.png&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Teledetección con R.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/talk/2019-teledeteccion_sevillar/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2019 19:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/talk/2019-teledeteccion_sevillar/</guid>
      <description>
&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/RStudio_SevillaR_Teledeteccion_con_R.png&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delimitación de la lámina de agua y su evolución tras las inundaciones del 13 de septiembre de 2019 en la Vega Baja del Río Segura mediante técnicas de teledetección.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2019-vegabaja-segura/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2019-vegabaja-segura/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Posición&lt;/em&gt;: Jefe de proyecto.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Destinatarios&lt;/em&gt;: TYPSA. 2019.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los trabajos realizados han consistido resumidamente en:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Adquisición de imagen de satélite COSMO-SkyMed del día 14/09/2019 (StripMap HIMAGE) de la Vega Baja del Río Segura.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tratamiento de 11 imágenes de los satélites Sentinel-1, Sentinel-2, PlanetScope y SkyMed entre los días 10 y 29 de septiembre en la Vega Baja del Río Segura (696 Km2), mediante corrección, cálculo de índices, umbralización y vectorización de las superficies inundadas.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Redacción de informe.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/2019-VegaBaja-Segura.png&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estudio de la evolución de la superficie inundada de las lagunas de Doñana entre noviembre de 2017 y noviembre de 2018 [CU(PH)-6134].</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2019-lagunas-donana/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2019-lagunas-donana/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Posición&lt;/em&gt;: Jefe de proyecto.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Destinatarios&lt;/em&gt;: Confederación Hidrográfica del Guadalquivir. Oficina de Planificación Hidrológica. 2019.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los trabajos realizados corresponden a la actualización, hasta Noviembre de 2018, de la serie de datos de seguimiento de la evolución de la superficie inundada y de la vegetación en las masas de agua tipo lago de Doñana, derivados de teledetección, y más concretamente:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Determinación de la frecuencia de inundación y análisis de la evolución de la extensión de la lámina de agua en el periodo de estudio, a partir del índice de agua (MNDWI), derivado de las imágenes de satélite y su relación con los datos de pluviometría.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Evolución de la vegetación a partir del índice de vegetación (NDVI) derivado de las imágenes de satélite para el periodo de estudio.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Se han utilizado imágenes del satélite Sentinel 2, y se ha seleccionado una imagen para cada uno de los meses.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/2019-Lagunas-Donana.png&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Depuración geométrica-topológica de datos geográficos con R.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/talk/2019-depurgeo_sevillar/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Jan 2019 19:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/talk/2019-depurgeo_sevillar/</guid>
      <description>
&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/2019-DepuRGeo-SevillaR.png&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Patrones espacio-temporales y modelos predictivos del uso de las bicicletas de Sevici.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/talk/2018-sevici_sevillar/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jun 2018 19:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/talk/2018-sevici_sevillar/</guid>
      <description>
&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/SevillaR_20180605.jpg&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Patrones espacio-temporales del uso de las bicicletas de Sevici.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/talk/2018-sevici_databeersvq4/</link>
      <pubDate>Thu, 17 May 2018 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/talk/2018-sevici_databeersvq4/</guid>
      <description>
&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/DatabeerSVQ4_Sevici.jpg&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smart Bike – Sevilla: Patrones espacio-temporales y modelos predictivos del uso de las bicicletas de Sevici.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2018-tfm-sevici/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2018-tfm-sevici/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Posición&lt;/em&gt;: Autor.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Destinatarios&lt;/em&gt;: Universidad de Sevilla. 2018.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A partir de los datos abiertos publicados por la empresa de gestión de Sevici y compilados por las Universidades de Huelva y Sevilla durante un año, se identifican los patrones temporales, espaciales y espacio-temporales del uso de las bicicletas de Sevici. Los resultados confirman su uso efectivo como medio de transporte (alternativo) en las actividades diarias y también intuyen el rol funcional preferido en la estructura urbana de las diferentes áreas en las que se ubican las estaciones.
También se han creado modelos predictivos del uso de bicicletas para horizontes temporales de corto plazo (15 minutos, 30 minutos, 1 hora, 4 horas, 8 horas y 24 horas). En total, se han estimado 1813 modelos, siete para cada una de las estaciones, todos, modelos de regresión con regularización Elasticnet. Los resultados de su testeo han demostrado una muy buena capacidad de predicción, con RMSE (error cuadrático medio) de 17.6 en promedio (porcentaje de bicicletas disponibles).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://bitbucket.org/JeronimoCarranza2/TFM-Sevici&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;&lt;strong&gt;Documentación&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;


&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/2018-TFM-Sevici.png&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>R en QGIS.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/talk/2017-rinqgis_sevillarusers/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Oct 2017 19:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/talk/2017-rinqgis_sevillarusers/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SaneaCLM: Sistema de Información de Saneamiento y Depuración de Castilla – La Mancha.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2015-saneaclm/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2015-saneaclm/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Posición&lt;/em&gt;: Jefe de proyecto.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Destinatarios&lt;/em&gt;: Agencia del Agua de Castilla – La Mancha. 2015.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el marco del proyecto de “Control y Diagnóstico de Estaciones Depuradoras de Aguas Residuales Urbanas en Castilla-La Mancha, 2011-2015&amp;rdquo;, se ha llevado a cabo el diseño, desarrollo e implantación de una aplicación informática J2EE, denominada SaneaCLM, para la gestión de la información de las depuradoras de aguas residuales urbanas (EDAR) y la explotación gráfica, geográfica y alfanumérica de sus datos estructurales y analíticos. SaneaCLM está basada en las siguientes tecnologías:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;BD: Microsoft SQL Server 2008 R2&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Frameworks J2EE: (Backend: Hibernate, Spring, Jackson y Frontend: JSP, ExtJS and OpenLayers)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Report Server: BIRT&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;GIS Server: OGC-WMS (ArcGIS Server, Geoserver)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/es/publication/2015-saneaclm/&#34;&gt;&lt;strong&gt;Publicación&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;


&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/2015-SaneaCLM.png&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SaneaCLM: Sistema de Información de Saneamiento y Depuración de Castilla–La Mancha.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/publication/2015-saneaclm/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/publication/2015-saneaclm/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sistema de Información Geográfica de la Calidad de las Aguas Subterráneas de la Demarcación Hidrográfica del Guadalquivir.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2011-brocal/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2011-brocal/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Posición&lt;/em&gt;: Jefe de proyecto.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Destinatarios&lt;/em&gt;: Confederación Hidrográfica del Guadalquivir. 2011.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En el marco del proyecto de Apoyo a la explotación de la red de control de la calidad de las aguas subterráneas de la DH del Guadalquivir se desarrolló &amp;ldquo;Brocal&amp;rdquo;, que es un Sistema de Información Geográfica en entorno web que da soporte tanto a las tareas de gestión de la información sobre la calidad de las aguas subterráneas como a su explotación alfanumérica, gráfica y geográfica. Brocal lo integran una aplicación Java (J2EE) con arquitectura de tres capas y cliente webgis, un servidor de mapas OGC y una base de datos con soporte espacial:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;BD: Oracle&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;GIS Server: Geoserver&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Print Server: MapFishPrint&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Report Server: JasperReports&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;App J2EE Frameworks: ExtJS, OpenLayers, JSF-RichFace, Spring, JPA-EclipseLink.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/es/publication/2012-brocal/&#34;&gt;&lt;strong&gt;Publicación&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;


&lt;figure&gt;
    
        &lt;img src=&#34;https://JeronimoCarranza.github.io/img/2011-Brocal.png&#34; /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;

</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
