<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Proyectos recientes on Jerónimo Carranza Carranza</title>
    <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/</link>
    <description>Recent content in Proyectos recientes on Jerónimo Carranza Carranza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>&amp;copy; 2018 Jerónimo Carranza Carranza</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Jan 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>PROVISIÓN DE INFORMACIÓN DE VARIAS ACTIVIDADES ESTADÍSTICAS DEL P.E.C.A. 2013- 2020. Lote 3. Bases de datos de las inscripciones registrales de las Sociedades Andaluzas, diciembre 2018 / enero 2021.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2022-bormes-ieca/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2022-bormes-ieca/</guid>
      <description>Posición: Jefe de proyecto.
Destinatarios: Instituto de Estadística y Cartografía de Andalucía. 2022.
Los trabajos realizados han consistido resumidamente en la provisión en formato electrónico, en bases de datos, de los actos registrales relativos a la constitución, ampliación y reducción de capital, desembolso de dividendos pasivos, transformación, escisión, fusión, disolución, extinción y distintas fases de concurso de acreedores de las sociedades mercantiles andaluzas publicados en el Boletín Oficial del Registro Mercantil (BORME), así como el CIF y la CNAE de dichas entidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Asistencia técnica informática para la creación de una base de datos espacial de libre distribución para almacenar y gestionar los datos recopilados en el catálogo de infraestructuras hidráulicas de saneamiento de la Comunidad Valenciana.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2022-saneacv/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2022-saneacv/</guid>
      <description>Posición: Jefe de proyecto.
Destinatarios: TYPSA para Conselleria de Agricultura, Desarrollo Rural, Emergencias Climáticas y Transición Ecológica. Generalitat Valenciana. 2022.
Los trabajos realizados han consistido esquemáticamente en:
 Definición e implementación del modelo de datos del Catálogo de Infraestructuras Hidráulicas de Saneamiento de la Comunidad Valenciana como base de datos Postgresql / Postgis. Implementación del modelo, en pruebas, como alternativa o intercambio, en base datos SQLite / Geopackage. Descarga de datos geoespaciales y alfanuméricos EIEL, procesado y carga de datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Análisis y diagnóstico de las necesidades de marquesinas y propuesta de mejora de la accesibilidad y seguridad vial en las paradas de transporte público en la provincia de Sevilla, excluido ámbito competencial del Consorcio de Transportes Metropolitano de Sevilla. 015/2021- SERV.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2021-paradasbus-sevilla/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2021-paradasbus-sevilla/</guid>
      <description>Posición: Jefe de proyecto.
Destinatarios: Delegación Territorial de la Consejería de Fomento, Infraestructuras y Ordenación del Territorio en Sevilla. Junta de Andalucía. 2021.
Los trabajos realizados corresponden a la identificación, análisis y diagnóstico de las paradas de transporte público regular de uso general en la provincia de Sevilla, excluido el ámbito competencial del Consorcio de Transporte Público de la Provincia de Sevilla, determinando para cada parada si existe marquesina y/o poste informativo en ese punto, equipamientos y, en caso afirmativo, el estado de conservación y las necesidades de mantenimiento concretas que requieran.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Asistencia técnica informática en el despliegue, gestión y mantenimiento de servidores, servicios de mapas OGC y visor WebGIS para la exposición pública de la revisión de zonas inundables de la Demarcación Hidrográfica del Júcar.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2020-webgis-jucar/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2020-webgis-jucar/</guid>
      <description>Posición: Jefe de proyecto.
Destinatarios: TYPSA para Confederación Hidrográfica del Júcar. 2020.
Los trabajos realizados han consistido resumidamente en:
 Registro de dominio revision-snczi-jucar.es. Configuración de Servidor VPS Linux y Despliegue de Aplicaciones Base. Configuración de Servidor GIS: Geoserver. Publicación de Servicios OGC: WFS / WCS / WMS. Adaptación, Despliegue, Configuración y Personalización de Cliente WebGIS Básico. Mantenimiento mensual durante trece meses.    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delimitación de la lámina de agua y su evolución tras las inundaciones del 13 de septiembre de 2019 en la Vega Baja del Río Segura mediante técnicas de teledetección.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2019-vegabaja-segura/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2019-vegabaja-segura/</guid>
      <description>Posición: Jefe de proyecto.
Destinatarios: TYPSA. 2019.
Los trabajos realizados han consistido resumidamente en:
 Adquisición de imagen de satélite COSMO-SkyMed del día 14/09/2019 (StripMap HIMAGE) de la Vega Baja del Río Segura. Tratamiento de 11 imágenes de los satélites Sentinel-1, Sentinel-2, PlanetScope y SkyMed entre los días 10 y 29 de septiembre en la Vega Baja del Río Segura (696 Km2), mediante corrección, cálculo de índices, umbralización y vectorización de las superficies inundadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estudio de la evolución de la superficie inundada de las lagunas de Doñana entre noviembre de 2017 y noviembre de 2018 [CU(PH)-6134].</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2019-lagunas-donana/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2019-lagunas-donana/</guid>
      <description>Posición: Jefe de proyecto.
Destinatarios: Confederación Hidrográfica del Guadalquivir. Oficina de Planificación Hidrológica. 2019.
Los trabajos realizados corresponden a la actualización, hasta Noviembre de 2018, de la serie de datos de seguimiento de la evolución de la superficie inundada y de la vegetación en las masas de agua tipo lago de Doñana, derivados de teledetección, y más concretamente:
 Determinación de la frecuencia de inundación y análisis de la evolución de la extensión de la lámina de agua en el periodo de estudio, a partir del índice de agua (MNDWI), derivado de las imágenes de satélite y su relación con los datos de pluviometría.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smart Bike – Sevilla: Patrones espacio-temporales y modelos predictivos del uso de las bicicletas de Sevici.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2018-tfm-sevici/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2018-tfm-sevici/</guid>
      <description>Posición: Autor.
Destinatarios: Universidad de Sevilla. 2018.
A partir de los datos abiertos publicados por la empresa de gestión de Sevici y compilados por las Universidades de Huelva y Sevilla durante un año, se identifican los patrones temporales, espaciales y espacio-temporales del uso de las bicicletas de Sevici. Los resultados confirman su uso efectivo como medio de transporte (alternativo) en las actividades diarias y también intuyen el rol funcional preferido en la estructura urbana de las diferentes áreas en las que se ubican las estaciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SaneaCLM: Sistema de Información de Saneamiento y Depuración de Castilla – La Mancha.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2015-saneaclm/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2015-saneaclm/</guid>
      <description>Posición: Jefe de proyecto.
Destinatarios: Agencia del Agua de Castilla – La Mancha. 2015.
En el marco del proyecto de “Control y Diagnóstico de Estaciones Depuradoras de Aguas Residuales Urbanas en Castilla-La Mancha, 2011-2015&amp;rdquo;, se ha llevado a cabo el diseño, desarrollo e implantación de una aplicación informática J2EE, denominada SaneaCLM, para la gestión de la información de las depuradoras de aguas residuales urbanas (EDAR) y la explotación gráfica, geográfica y alfanumérica de sus datos estructurales y analíticos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sistema de Información Geográfica de la Calidad de las Aguas Subterráneas de la Demarcación Hidrográfica del Guadalquivir.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2011-brocal/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2011-brocal/</guid>
      <description>Posición: Jefe de proyecto.
Destinatarios: Confederación Hidrográfica del Guadalquivir. 2011.
En el marco del proyecto de Apoyo a la explotación de la red de control de la calidad de las aguas subterráneas de la DH del Guadalquivir se desarrolló &amp;ldquo;Brocal&amp;rdquo;, que es un Sistema de Información Geográfica en entorno web que da soporte tanto a las tareas de gestión de la información sobre la calidad de las aguas subterráneas como a su explotación alfanumérica, gráfica y geográfica.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Desarrollo e Implementación de un Sistema de Información Geográfica de la Cuenca hidrográfica del Ewaso Ng&#39;Iro South.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2014-engiros/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2014-engiros/</guid>
      <description>Posición: Coordinador Técnico.
Destinatarios: Gobierno de Kenia. Ministry of Regional Development Authorities (MoRDA). 2014.
El proyecto tiene como objetivo el diseño, desarrollo e implementación de un Sistema de Información Geográfica corporativo de la Autoridad Regional de Desarrollo de Ewaso Ng&amp;rsquo;iro Sur (ENSDA), con destino en la Oficina de la Sede del ENSDA en Narok, se proporciona apoyo y la instalación de todo el software y hardware necesario. Las actividades desarrolladas incluyen:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Infraestructura de Datos Espaciales del Grupo TYPSA.</title>
      <link>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2014-idetypsa/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://JeronimoCarranza.github.io/es/project/2014-idetypsa/</guid>
      <description>Posición: Jefe de proyecto.
Destinatarios: Grupo TYPSA. 2014.
La Infraestructura de Datos Espaciales del Grupo TYPSA se concibe a través de un proyecto I+D+i interno que tiene como objetivo incrementar la eficiencia en el acceso, uso, explotación y difusión de la información geográfica dentro del Grupo. Todos los componentes software de la IDE de TYPSA son software libre (open source), entre otros:
 BD: PostgreSQL – PostGIS GIS Server: Geoserver Print Server: MapFishPrint WebGIS Client: TYPterraMap with ExtJS and OpenLayers  Publicación</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>